我實名制建議林作開番個YouTube channel 「林作林作」同陪生陪心打對台

作大哥作大哥 我想認識你更多❤️

作大哥

終賠生

常大哥

四大哥

記者會條片
有個記者問 會唔會打死林作
我笑撚到